中國外交部回應央視暫停轉播NBA

侯斯頓火箭波士莫雷10月5日發表涉港錯誤言論。7日，NBA總裁肖華表態支持莫雷言論自由嘅權利。央視體育頻道8號宣布即刻暫停NBA賽事轉播。中國外交部發言人耿爽喺當日嘅記者會上表示，中方嘅立場好清楚，建議關註下普通中國群眾對其事嘅反應同佢哋嘅心情。同中方開展交流與合作，唔了解中國嘅民意，呢係行不通嘅。

你班蝗唔識翻牆睇台灣咩

WFC

恥夾

屌 睇波都要搵外交部 冇撚野呀